<h2 align="center">Meu Portfólio Alternativo</h2>

[![Status do Repositório](https://img.shields.io/badge/Repositório%20-Maintained-dark%20green.svg)](https://github.com/alexandresantosal91/meu-portfolio-alternativo)
[![Status do Site](https://img.shields.io/badge/Website%20Status-Online-green)](https://alexandresantos.vercel.app)
[![Autor](https://img.shields.io/badge/Author-Alexandre%20Santos-blue.svg)](https://www.linkedin.com/in/alexandresantosal/)
[![macbook-m1](https://img.shields.io/badge/MacBook-Air_M1_2021%20-blue.svg)](https://www.apple.com/br/macbook-air-m1/)
[![Lançamento Mais Recente](https://img.shields.io/badge/Latest%20Release-28%20maio%20de%202023-yellow.svg)](https://github.com/alexandresantosal91/meu-portfolio-alternativo/commits/main)
[![NPM](https://img.shields.io/npm/l/react)](https://github.com/alexandresantosal91/meu-portfolio-alternativo/blob/main/LICENSE)

<p align="justify">Bem-vindo ao meu Portfólio Alternativo, uma plataforma online onde compartilho meu trabalho, currículo, histórico e projetos destacados. É uma maneira prática e eficaz de apresentar minha presença na web e oferecer informações relevantes sobre mim. Caso você tenha algum comentário ou ideia para o site, sinta-se à vontade para entrar em contato comigo pelo e-mail alexandresantos_al@hotmail.com. Além disso, se gostou do conteúdo apresentado, seria muito apreciado se você pudesse deixar uma avaliação de estrelas. Sua opinião é extremamente valiosa para aprimorar e aperfeiçoar o site.</p>

<p align="center"><a href="https://alexandresantos.vercel.app" target="_blank">Clique aqui para acessar o projeto</a></p>

<p align="justify">Entre em contato comigo pelo e-mail: alexandresantos_al@hotmail.com se tiver algum comentário ou ideia para o site. Se gostou, deixe uma avaliação de estrelas!</p>
